安全套穿左可以點算

頭先太大力屌穿左個套 射左係入面
想問下除左事後丸之外仲有咩辦法
二月已經試過係咁 食完都而家都未嚟M但係驗孕棒check到係冇中
唔想佢本身月經不調又再食多次....
點算
在線等

老西都食啦 傻豬

灌可樂咪得
咁都唔識

認真ga

再食第二次我真係好驚佢身體會有事...
屌想翻翻去半個鐘前捉實自己個春袋

即刻狂灌可樂落個西到啦，可樂殺精架懵撚

利申 chem 攞2

搽啲Wasabi 入去個閪

3個月唔黎M無睇醫生？

挖返出黎

本身唸住佢考完試就帶佢去睇....

食邊款事後丸搞到咁？
單一荷爾蒙定 黃體激素受體劑？

我真係好驚食多粒會好傷身....
調理都係後話想知除左食事後係咪冇其他辦法

咁都做到爸爸就認命啦
過來人同你講 驚是沒有用的

無辦法 落仔都好傷架
自己衡量
其實套加避孕藥先最安全

好似叫咩安立婷之類

用口吸返出嚟

我估唔到個套咁容易穿.. 0.03wo

想知有咩補救方法又冇咁傷...

恭喜恭喜

Google 下都知啦拉

樓主牙籤仔？
尖既先吉得穿

你用邊隻牌子呀

岡本 &sagami 0.01 都未試過

岡本

係太大lo

冇講月經不調嗰陣內射嘅補救方法...

條女做nurse 冇聽過會搞到三個月冇m...
佢以前都係月經亂？

父親節快樂👨

唔好唔要我啦

佢之前中學都試過三個月冇嚟 二月到四月呢段時間驗左三次 三次都唔中

唔好咁啦

想問下你之後有咩方法可以快d調理翻好個身體....

內射就會有懷孕機會，月經調唔調係唔關事
唔想懷孕就盡快食事後，唔會有其他補救方法，唔穿都穿左，你而家諗傷身都無撚用，一係你就等做爸爸
夠秤就去book家計會，唔夠秤就去藥房，唔係上黎連登問

聽日直接walk in啦 本身想去診所但係關曬門

認真po 唔好咁啦

兩條麻甩佬有乜所謂呀，屌屎忽都唔識無資格開po

佢嗰次副作用真係好犀利下...
唔知絲你之前嗰次副作用係點
但係我見到都覺得好辛苦 仲要住得好遠冇得一路照顧佢...
真係唔敢再咁大力扑

非gay

帶套有冇包埋個春袋先

我唸非洲人size嘅安全套都唔夠包我碌野 更何況個春袋

依家兩條路
一係食藥
一係賭做唔做爸爸 賭輸左 當你係大仆街帶條女去落仔 仲傷身
自己揀

好廢
帶人睇醫生啦

搵咗醫生先啦 問連登邊有人答到你

聽日即刻去家計會

我自己都穿過 好彩未射個時發現左

你幾時中出我

爸爸唔好唔要我

聽朝直接睇醫生

點發現
你裝水

下世做貓唔使再戴套 咪唔會屌穿

thankssss

未穿點發現的
做做下特登睇個套？

巨根貓貓見過未

縫返個套再黎多劑

男人會黎M?

轉pose

Ching咪害死人啦

真 女人 fact check過幾十次

用內功逼返出黎

Feel到下面好爽咪可能穿左囉，感覺同戴左果時有分別

第三劑先穿 雖然個量應該唔多但係都好驚

穿咗咪補返佢囉

有左要落仲傷身 又傷荷包

呢隻出名易穿...恭喜

食咗先

之後睇中醫調理返
不過理論上都係一食完好快就嚟M㗎啦

咪住先
一個DOM用三次？

我唔知點解佢唔嚟m 診所又check過 自己又驗過全部都係唔中 今次食埋真係驚佢月經不調更加嚴重...
唔知家計會有冇得要求兩粒裝

冷氣少少先
聽朝睇家計驗清楚啦
有啲女仔係真係三個月先黎一次Ｍ架

上次係食完 冇嚟 兩個禮拜後出血 到而家m都冇嚟但係冇中到..

唔係sagami先係咩

飛咗條女

咪痴線啦 分開三個

我好擔心佢之後d經期會亂曬

唔要我好愛佢

出血咪即係嚟

叫你女友唔好飲凍嘢，唔好食雪糕嗰啲
唔好著露腰短身衫，出入冷氣地方著外套

好心就食藥中出啦

戴套又唔舒服又易穿

thanks 啊啊啊啊 mark低左

鬼知個套咁虧咩

佢身體本身咁虛 再食多2次藥對身體真係傷上加傷
不過點都要食架啦 呢啲駁唔過

記得之後轉套唔好再用岡本啦

可能佢四季經呢

爸爸唔好唔要我

順便分享下用咩dom用到穿咗，謝謝

岡本0.03

岡本唔係不嬲易穿架咩

你條女本身經期唔準既話食藥好過 順手調經

驗咗先，
之後食事前藥
食一個月理應可以調理番

父親節快樂

食咗先 好似一年內唔可以食超過3次

唔知咩安全套好用.. 一開始都係試下萬寧有嗰d 感覺岡本好似最好用 用0.01同0.03
但係估唔到0.01仲硬淨過0.03

事後藥打亂經期 事前先係調經

一係帶你女朋友去家計會
一係帶你女朋友去睇婦科
順路照埋超聲波
照到有bb就做爸爸啦
冇bb 醫生應該會開藥俾你女朋友食令佢黎返M

姐係事後>驗>冇事就食事前?
其實佢之前有睇醫生 開左事前 但係醫生話佢嚟m之後先食

繼續射 射落佢塊面度 對腳度

知道啦thanksss

事前係要下一次黎m開始食 但要每日食先可以調理

係 我叫你如果無事以後直接食藥中出唔好用套擔驚受怕

扑多次

頂....但係驗左三次應該唔會三次都error掛
聽日去家計會問下先

係呀！
今次事後你無得避
有可能食完事後會即刻黎Ｍ
總之睇醫生先啦

其實想佢嚟m之後叫佢定時食事前調經
唉......屌

係驚既聽日book婦科睇啦
你要女朋友身子好又唔想哂太多錢
婦科睇一次千幾蚊
當交學費總好過你係到擔驚受怕 又驚傷到女朋友身子

伸條俐入去奶返乾淨佢

知道啦thanks絲打

知道啦聽日即刻捉佢去....

google一下婦科醫生大把選擇
最好揀女醫生啦 女朋友冇咁尷尬
一定要陪佢去睇

佢而家就係我隔離...聽日一朝早就帶佢去

祈禱試下

搵定想睇邊個先
聽朝醒醒定定去ATM禁錢

咩套咁廢

點都食事後先
再買啲貴湯水比條女慢慢補身

聽日去一轉家計會先...然後再睇婦科
冇啦呢D錢唔會省

呢個時候做爸爸

你真係為左佢好就唔會咁做啦

我都唔想屌穿個套 唔係無套內射

聽朝早起訓教先 thanks各位認真覆嘅巴絲

跟我學功夫

屌穿係因為太乾？

我今個月內射條女四次都未中 你驚閪咩

係咪佢拮穿㗎

你上黎連登問有咩用…

事後丸一年唔可以食多過兩次....好傷身.....你帶套喺入面射？

愛精協會對呢種行為表示極度遺憾

一係而家食藥 一係遲啲落仔
邊個傷啲自己諗

補翻

驚咩啊 邊有咁易中

快啲用吸塵機吸啦

如果遲啲避孕唔想食藥可以去打針
一個月打一次
黎m黎得準之餘又安全啲
之前睇醫生醫生話有啲女仔係本身黎m唔準
生完仔會準啲
另外我睇過啲書定唔知文章講日常要補充多啲維他命E
戴翻個頭盔:唔記得有無講錯
不過大約係咁

虎毒不吃兒
乜你咁仆街

生個仔出黎

唔係諗住墮胎呀嘛

爸爸 唔好唔要我

屌你 個女仔實會覺得好委屈
比你搞到食兩次藥咁撚傷身
好撚心你做人男朋友學下點保護自己條女
睇到都嬲 唉

爸爸，我唔想係香港出世

如果你碌鳩大到屌得穿既話
條女應該死左 無咩好擔心

傷身程度
做爸爸（傷身心）>>落仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>食藥

屌，直接去家計驗囉。一定準
中左既，基本上你唔想過父親節就可以排期
唔中既，就恭喜你

買定bb用品

退貨

吸出嚟

白花油灌西啦仲等

建議搽白花油

可樂＋萬樂珠
乜都噴番哂出黎

牙膏牙刷刷西，牙膏一定要簿荷味

當衫咁補 拎針線拮幾野啦

中出多幾轉，然後食藥，一次半次食藥傷既又唔係永久，你怕咩

祝你做爸爸

[正視聽]唔應該因為立法會/港島危險就鼓吹取消527

今次就食藥啦
聽日就好去睇醫生
傾下點切咗佢
以後就唔會再出事

爸爸，I Love You
2021年見

Bio嚟

咁你就抵死啦 爸爸

唉屌 無啦啦要係香港出世

唸你老母，諗

識上黎問都算好啦，有啲睇睇埋埋啲偏方以為冇事，之後要落仲大劑，俾人屌醒咪幾好

唔好話穿，個套甩咗都試過幾次，仲要唔記得食避孕，真係會好怯，兩個都有責任架，女都唔可以覺得有俾你屌而自己唔識諗

諗定個仔/女叫咩名

一係食藥一係做老豆
自己揀

基本嘢都唔識就咪撚學人扑嘢

要幾幼先可以屌到甩套

臭雞
食多啲啦
啲雞食藥會生多啲蛋
你呢隻臭雞可能會黎多啲m

唔叫佢食下避孕藥？
你下次穿咗又食事後

叫齊啲男性朋友嚟每人屌返次，到時有咗都可以懶唔關你事

我都以為係咁

帶套射 拎出嚟發現穿左

下次戴兩個啦

買定BB床啦

一係食事後
一係放子宮環

切鳩謝罪

我都試過一次屌穿左, 以後淨係用杜記

一係食，一係博唔中
你自己揀

加d 萬樂珠？

中出多次補返數
反正都中出咗爽完先食啦

噴泉式灌洗

儲定錢結婚 養仔

互射左幾次

恭喜你 買定DHA 葉酸啦

BTW 男男係唔會有BB

你女朋友本身月經不調，就應該一早調理，同埋唔係個個都岩食事前，要問清楚醫生

不過今次點都要食事後，無得走架啦

無 家計會話正常只係一粒裝 叫我唔好亂咁在街買

我幫你養啦

男人老狗食乜鳩事後丸

屌 d留言笑到出水
可樂又有 wasabi都出埋
唔好咁膠好無

岡本又窄又乾 成日都有人話易穿都仲用
BTW 戴套個時有無禁走前面空氣先?

帶套正常戴完之後要係袋口用熱溶膠封邊先開始插會最好,

下次要潤滑個西先無咁易穿, 噴WD-40 或者落雪油都可以

恭喜曬！終於做老豆啦！

條友不舉扑唔到嘢
係怨氣大啲

on9啦 明明係條女唔夠爽 乾哂塘先比你磨穿

佢chem得2 分唔清好正常啫

食事後啦, 仲上嚟問...

呢啲po老是常出現

上次佢食完頭痛得好犀利 又出好多血
我同佢又住得遠 又冇得24小時照顧佢

安全套穿左咪織補番佢

同答

突然覺得敏感左舒服左就要拔出黎check 下

咁後生咁快身體虛弱
廢ga

你賓州成支針咁幼？

冇計 本身有長期病

爸爸，唔好唔要我吖

下次試下用lubricant 同埋係咪戴嘅方法唔啱所以穿... 食埋今次就諗下點解決 因為食事後丸好傷身 但係除咗咁都冇其他方法

一樣，之後幾次嚟m痛到要食藥，但係都仲係準時嚟

搵家計會喇, 五日內重有得補救.

緊急避孕法是一種防止意外懷孕的方法。假若你在沒有採用避孕措施、漏服避孕丸，或避孕失效（例如避孕套穿漏或滑出陰道）的情況下發生性行為，你可以約見醫生或前來香港家庭計劃指導會，尋求事後避孕措施，防止意外懷孕。緊急避孕法必須在性行為發生後 120 小時內使用。對大部分婦女來說，它們既安全又有效。若你證實已經懷孕，緊急避孕法並不能作墮胎用途。

緊急避孕丸是必須在沒有避孕防護下發生性行為後的 72 或 120 小時內服用的，而子宮環則在沒有避孕防護的性行為發生後的五天內，由醫生放進子宮內，來達致緊急避孕的效果。

射完攞個吸塵機吸吸佢

去緊啦

頭先預約完而家9衝緊

出年有得過父親節
恭喜晒

點解可以衰第二次

攞左藥未 邊隻？

係家計會等緊 屌而家淨係可以女仔入去 要佢出嚟先知

有啊啊每次都有confirm戴好

你係即日約？

如果不幸性行為過程其間出現意外，
例如甩套、穿套等情況。
事後丸的確係能夠減低意外懷孕的風險。
而且，並需要係72小時內服用，愈早食成效愈高。

墮胎仲傷過食緊急避孕藥

我諗意外都無人想嘅

係啊 尋晚好夜估佢冇人聽電話 今朝自己行入去約 點知佢話要女仔親自打電話
不過好彩都約到
就算約唔到都帶佢去睇婦科

睇緊了